［立即廣傳］鄭若驊涉嫌妨礙司法公正

許智勇而家直接籌旗告佢呢樣

唔好等ok?

Link?

然後佢又撤銷控告

講緊佢兩單撤控
未審先判
有既定嘅立場
妨礙司法公正

佢係嫌疑人
唔應該俾佢作主

推

點妨礙法？
佢作為律政司長真係有權接手私人檢控
但係佢恰唔恰當咁用就另一件事

Support

好主意
律政狗係被告，冇得介入撤自己控

我覺得真係可以告

再告佢運用職權去為自己潛建逃避法律責任

今時今日

呢張轉大波驊好啲

push

人大常委會

當樣樣都淨係得句今時今日而唔去實行
咁當初點解要企出來

大鷹一定偷襲出刀我同你講

開緊北戴河唔得閒

而家呢啲唔關基本法事
人大出咩聲

Push

樓主pin this

國際線準備好全世界DQ大波驊

法律高人點睇?

等緊佢哋睇到
推俾佢哋睇

我支持
任何搞9佢 嘅都支持

仲信專家 不如信自己

支持
但今時今日制度內抗爭仲有咩用

人大：點解唔出得聲
出咗聲又吹得我漲

冇
但你係咪唔做？
勇武冇用
遊行冇用
連儂冇用
立會冇用
Jr冇用
咁不如返屋企瞓

想睇表演

就係等睇佢撤銷控告

大波華真係玩撚晒

警犬有權開槍，不過亂用呢個權力就有得告
律政司司長係有權接管，不過亂用呢個權力都係有得告

pish

多謝p牌仔放負得來幫手推post

鄭若驊資深大律師於2018年1月6日獲委任為律政司司長。加入政府前是私人執業資深大律師，具特許工程師及特許仲裁員資格，經常在複雜的國際商事及國際投資糾紛中獲委任為代理人或仲裁員。

鄭若驊是亞洲國際法律研究院創始成員及前任主席、國際商事仲裁會前任副主席、國際商會國際仲裁院前任副主席及香港國際仲裁中心前任主席。於2008年經全球選舉成為首位出任特許仲裁學會主席的亞洲女性，2011年至2017年擔任香港高等法院原訟庭暫委／特委法官。現為世界銀行國際投資爭端解決中心仲裁員，並曾任世界銀行制裁委員會成員。

鄭若驊是倫敦大學英皇學院院士及清華大學法學院國際仲裁與爭端解決前任專案主任。

推佢老母，大波驊仆街啦

告doj
真正嘅over my dead body, rule of law is dead 可以比全世界同仲有僥幸之心同政客同香港人睇
一鋪玩謝

唔緊要啦
多謝晒

屌佢老味 我第一個比錢啊

佢可以自己撤銷控告
佢而家殺死林鄭都冇人可以告

sorry
雖然冇希望
但應該推

咁唔係老妨
係司法覆核佢呢個行政決定
無論成唔成功佢都無犯法

如果係真 許勇應該故意被撤腔再搞大波華

如果大波驊犯法,咁單案個處理?

但不斷送錢比法官出糧同比政府d行政費
真係sin 9氣
幫手係英國告黑警同林鄭反人類罪行仲好
你告黎都冇意思 佢國安法立左 證明唔再做戲 一日共產黨係到 一日佢都會跟隨真相黎判

仲有公職人員行為失當

妨礙司法公正

普通法罪行
在香港，妨礙司法公正是一項可公訴的普通法罪行。簡單來說，妨礙司法公正是指阻撓、阻止、損害或阻礙法院或審裁處，在任何實際、即將、預期或可能進行的法庭程序中維持司法公正的能力。這項罪行是由一項 (1) 傾向並有意圖 (2) 妨礙司法公正的 (3) 行為或作為所構成。

快

Push this

Tonight push this

佢亂用呢個權力，可以司法覆核。

你地都識得講法治已死
咁就算大波驊真係妨礙司法公正又點，你唔係以為會告得佢入掛

就算黃官都應該怕煩唔玩

佢仲可唔可以請律師？俾現金？

佢毀壞證據就係
佢依加係用律政司司長嘅權力去接手單案
作為律政司佢有權以有損公眾利益唔提告
胡仙案都係咁

如果咁係老妨
之前3kg毒品案連個官都出埋聲都要堅持唔告更加係老妨

犯都係公職人員行為失當比較切合

支持告律政司，犯法就要告

智勇如果唔做議員正職會係咩

只係算濫用權力，完全唔係妨礙司法公正

無錯

覆核王/檢控王

我諗國際戰線又可以多樣嘢講

外聘資深大律師

會唔會冇錢

法治社會
原來擺件垃圾做律政司個位就可以摧毀
屌

堅定流先 ?
定 OP 自己諗法 ?

睇黎廢中英聯合聲明先係皇道
香港法治完全玩完左

多唔多係藍屍?

然後佢又介入唔俾告，無限loop

如果直接告佢
佢都照撤咁就精彩

邊洗外聘
直接唔告咪得
人地私人檢控咪接手完再撤銷控訴

民主社會佢就即時免職再外聘告
香港咪乜事都無

洗乜佢郁手
佢話避席唔理
佢條𡃁刑事檢控專員你估會點做丫嗱

好方法
推上熱門

推到全世界睇到

OK, push

推爆佢

資深大律師有藍有黃有綠
你係律政司負責搵外聘果個
你會搵咩顏色

推！

推 告9佢

公職人員行為失當

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

立即馬上
但佢係咪又可以用律政司身分撤銷？

攬炒都唔怕，會怕個老女人？

兩樣都幫手加速

Jr完就算贏 要律政師做野
律政師都可以好求奇搜證
所以其實制度再完善 唔跟真係冇撚用
咩制度 咩法律一樣。
冇得救 比班垃圾玩臭個港

點解無

告咗先
話之佢
又唔使錢

推，告鳩佢加國際戰線一齊做

幾時先夠快

可以拒捕

up

仲想自動dum錢落敵人制度嚟懲罰敵人係咪搞𡁵笑？

都幾多p牌仔講呢樣嘢喎

你想dum錢落去出多幾多單介入新聞
佢可以介入唔告自己
然後呢

幫你問埋
唔通咩都唔做
咁我有咩高見

眾籌控告師

純學術問題
黑警嗰單佢可以夾硬講到冇犯法冇犯警例，九萬幾樣解釋
的士狗嗰單真係危險駕駛，吟詩都吟唔甩㗎喎

用萬能key 公職人員行為失當啦

有心睇下，中晒入罪條件

lm

冇乜所謂嘅p牌仔
我都明點解個post咁多p牌放負

3公斤毒都甩啦，今時今日

唔會justify到係無人有危險下，零距離對手無寸鐵兼無意反抗既人開槍

點都係謀殺

又有花生食

Push.

唔係甩到，係無人告
DOJ真係成班都無一件係無辜

好呀
咁我等睇下一單介入跟住好嬲跟住冇下文嘅新聞
多謝提供笑話

見到個post有幾百個正評仲以為已經整理好律政司點樣衰妨礙司法公正

維尼在後

唔緊要啦
慢慢笑
多謝你幫手令我個post多啲人氣

告doj，邊個幫你提控

垃圾p牌仔推唔郁㗎喎

我覆你咪推得郁囉

咁你唔覆我都推得郁㗎啦
關我咩事

有人搭下嗲好推啲冇咁悶

濫權

仲有「公職人員行為失當」

咪告佢唔恰當咁用

明顯係故意不作為

咁咪應該係公職人員行為失當
而唔係妨礙司法公正

推

香港人好撚有錢

你話告9 DOJ大把人捐錢

解決方法係咪炒鄭若驊
第二個做律政司幫佢徹控

係告doj , 而代表人係律政司長

要錢出聲
告9律政屍班走狗

佢最後洗刷omdb嘅機會

正呀

告佢老母

你覺得ICAC會做野？

一步步在法律歷史留下記印

反人類罪，告到佢上國際法庭

人手置頂

樓主應該pin呢個
正解

點解知法犯法

都咁樣仲講法律 真係痴撚線 仲用啲無謂錢

香港冇法治好耐

告得都預咗
就係想睇佢有幾濫權

咪咁老火啦 而家話明係人治

正你個柒頭波, 識小小扮代表
胡仙案律政司唔提告, 佢有同公眾講明係因為"有損公眾利益"

大波嬅有冇同公眾講撤控原因????

推啦

妨礙乜乜乜呢d小野啦，連謝霆鋒都唔驚，大波點會驚

三權合作

Right

心

唔應該？你話事呀家陣？

成個共產黨保佢地 真係唔知點告得入

係好過咩都唔做

直情協助恐怖份子wo

白痴仔。 係又點。吹呀。 告佢有撚用咩。

我係到諗緊,若果真係告,佢唔傳召自己作供又得唔得

支持

算啦打定輸數 唔會夠高官玩

yeah..

😂👍🏻

On9
佢都未正式take over單case

g持

果時梁愛詩要上立法會解話
你估依加大波驊會唔會
即使上都只會講廢話

依加係成個政權加埋得益份子加埋壓逼緊香港人

推依種先叫法律戰線既抗爭

絕對認同

DOJ:撤銷對DOJ嘅檢控

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

支持 智勇

Up

香港警察咁低賤既職業都妨礙司法公正啦

律政司都妨礙司法公正好正常

我已經評估過，我係有權力作出哩一項裁決

而家唔可以比佢哋呢個做法正常化